如果有一成連登仔月捐一舊水，已經可以養起大部分中立網媒/社運組織

廿萬註冊連登仔
10%連登仔*100= 2百萬一個月，24m一年
仲冇計cd-com
本土研一年營運開支記得係5百萬左右

遊行示威好多人唔去
一個月一舊水應該唔難啩？
希望各位出一分力，守護香港
㨂個自己認同既機構捐助吓

本土研究社

Factwire:

眾新聞：
家駒疲倦的雙眼帶着期望

本港前途研究計劃

立場新聞

本土新聞

唔知仲有冇
Btw新聞記住訂有線

全世界一成人一日捐一蚊比我有錢過誠仔啦

《福布斯》雜誌昨公布2018年首50名香港富豪名單，89歲的長和主席李嘉誠以360億美元（約2,808億港元）身家連續20年位居本港首富，其身家漲了57億美元（444.6億港元）

70億人
要一人hkd40先夠

支持

垃腸同眾新聞呢啲販民嘅衛星組織都攞出嚟講

捐畀販民寧願射落海冇咁嬲

【集體跪低】多間港媒接旨中聯辦 抽起中宣部長訓示高層「不應干擾內地政治」報道

見到哩篇野
所以出哩個post

連登狗會打多兩隻字

比錢，不了

集中火力整個港獨組織仲好啦

唔中意就捐其他囉
眾新聞，睇上面

立場，練sir既文中英文都全部出哂
法夢，本土研，云伯（有食藥既文），盧斯達既文都有出

不如你講吓哩兩間邊忽唔夠中立

講錢傷感情 我地都係唔捐

睇唔到我講緊一日一蚊？
數神你點計到40蚊？
數都未計掂你叫人捐錢 你搵毅進星啦

星期日畀人拉果個連登仔捐咗律師費未？

Ok
70億人既10%一日一蚊
都要捐400日

係 有d慢 快誠仔賺錢6倍左右姐
老實講睇錯左柒左就認啦 你理撚得幾多日呀傻西

得啦
我柒咗
你好威
Ok?

捐錢唔係問題, 但唔想好似泛民咁變永續社運, 最好捐一舊水你幫我爭取到香港獨立啦

Ok 下次想串人前 咪quote晒Forbes打一大輪野 睇下自己有冇眼殘腦殘先

港獨派講心唔講金
最緊要係有革命嘅熱情

益班政棍不如射落海好過

本土研factwire都政棍？

議席/政治助理/社區主任/項目經理
永遠唔會預埋 有見地既 連登仔/毒撚

眾籌/募捐/夾錢/集會靜坐/上街遊行
第一時間諗起/情緒綁架 窮到燶既 連登仔/毒撚

熱狗仔隊呢

香港人冇咩依啲養反對派嘅文化
可能因為俾共產黨玩開嘅分化搞到互相猜疑
或者驚頭驚尾
最直接就係畀錢買聲音買力量
可以話買完都唔夠力量，係嘥錢
但唔做就係嘥香港嘅光陰
當然前題係真係識做一個有品德嘅資助者
唔好對啲人做嘅嘢呱呱嘈
真係唔滿意先靜靜地停
唔好製造無謂嘅爭議影響成個氣氛
就係有太多以為畀個錢或者自己參與就有權出聲畀意見指揮，所以先搞到分歧大（亦有可能係中共嘅分化）
提防騎劫好重要，錯咪由得佢錯，錯都係聲音，最緊要係畀到聲音人聽係應該要參與。睇過全世界嘅民運都見識過，每個人參與理由係唔同，想要嘅嘢唔同（係一定），但最緊要係大家都互信同畀力量大家
雖然講得好行好理想化，但民運從來都係跟風，你要製造個風先有人跟，話知個風吹錯，好過冇風出現